連尼住(運仔)搵緊人合作整公仔，過年想買大雞樂嘅手足又有機會了！

連個天都要俾機會你散貨

連哥見你係北區大人物先咁比面HEA覆你

散您老味咩 勁能好賣

連頭住好器重我。

我同運尼塘合作多年。

大埔樂

BULK 健

想預訂

樓主咪能回覆隻P牌狗啦

收嗲啦，反哥

樓主猁迷, 不了

幾錢，我準備課金

唔擺上去好人經濟？

屌 拉！

幫拉

你老母。 我比人炒左你仲落井下石。

推